發覺全部Mk仔女嘅抗壓力都好好

明明勁多都係低層出身，通常都係做7仔，放題依啲垃圾嘢，賤過地底泥，永遠都唔會升到去啲乜嘢，但係你有幾可見到自殺嘅會係MK仔，通常仲要勁樂觀。日日起身都用5P字迎接新嘅一日，唔會埋怨唔會呻，努力咁做好自己7仔份工，放工又周圍Wet。叫下人老公仔老婆仔咁打打鬧鬧渡日子。就算係兩公婆鬧交，鬧完又可以恩恩愛愛咁放上Facebook晒命。

做Mk仔嘅血係咪有抗抑鬱嘅成份？定係寫多啲5P字會令到個人無咁易有尋死嘅念頭？

知足常樂

加上MK仔可以屌MK妹

GTA補血來源

單純是比讀死書的毒撚更快適應社會

做垃圾工辛苦但無壓力
又唔驚炒
周圍都請緊人 識呼吸就有工開
又無人事壓力

根本一早就放棄咗自己 何來壓力？

啱呀 一齊做MK仔？

善用起底功能

淨係你咁唸人地你已經唔快樂得去邊
你重點都係講緊人地做呢d冇前途嘅工，生活又唔係有錢，點解仲可以咁樂觀？所以錢同前途係生活嘅一切？我唔係mk妹，但後生有識過一d mk仔，講真佢地爽好多，大部分都講義氣，雖然滿口粗口但對人都nice，有d仲零舍搞笑，我好羨慕佢地稱兄道弟咁咁多年都冇散，佢地冇嘢圖，開心又一日，唔開心爆下粗又一日，對人都真誠d，對比起日日返office d白領成日唔該前唔該後，客客氣氣咁好相處好多，唔係講緊唔洗禮貌，但對住佢地硬係有道牆咁，好難熟落得起，mk仔就唔同啦，我仲見過d mk仔對公公婆婆好有nice,會同佢地講下笑
另外，佢地生活圈子文化都差唔多，唔會有咁多比較 妒忌，又多fd子，可能得閒打下人飲下酒，分分鐘精彩過你，生活要有錢同前途至可以開心咩，做人簡單d，知足d咪好
利申：悲觀個個

office啲人係閪好多
城府好深

Mk仔頭腦簡單d冇咁多煩惱啫

唔明點做到
做埋d 低層工 食都冇得食
但就算墮胎 搞大肚 得幾千蚊要養埋個b
都仲可以嘻嘻哈哈過日子
又真係比佢生存到果下好野
正常人冇錢冇前途仲突然整個bb
唔跳樓死都抑鬱啦

講緊你自己？

人哋生仔排公屋都不知幾快

無知係好事

完。

唔係

依啲另計啦，夠多MK仔做金融狗啦
講緊MK5P仔女，唔撈犯法嘢，成日上網淘下寶去MK Wet嗰堆囉。

個仔好似養狗咁養，幾千蚊又無話唔夠。但教唔掂供唔到讀書又係怨。

巴絲己經完左POST, 但想補充多少少.
我自己都跟過D MK玩, 仲要係正宗果隻, 就係因為佢地番既工"成本"低,有時鐘意可以唔番二星期去旅行, 番放工都跟自己心情遊走, 自然 FD子 有難題要傾訴既時間佢地可以隨時出黎, 去公園吹3,4個鐘水, 網吧打下機咁, 第朝最多病假, 亦因為物以類聚, 得罪講多數MK都係一般見識, 你講樓佢地剩係知好貴, 講政治就剩係識講政府垃圾, 講前途佢會呻得番幾千蚊身家要開工, 好難再講深入D, 不過亦因為以上, 佢地諗少好多問題唔需要諗生仔之後住邊果D問題, 因為船到橋頭自然直, 佢地都會傷心同唔開心,但開心唔開心都係今日既事,今日失戀阿強聽日帶我飲野,尋日輸左波聽日跟阿明番幾日炒散 成日有朋友撐,

睇番多數網友,一畢業搵得萬幾蚊己經擔心家用俾幾多,俾得多又怕儲唔到首期.要傾訴又怕D同自己"物以類聚"既朋友睇少自己,最後上黎連登又俾人笑小學雞唔識GOOGLE

或者10年後MK同"你"既生活係大不同,但呢段時間你話邊個開心?

真心唔覺。。我開個post嗰時好Specific咁諗緊我個舊MK同事，一個人做七仔踩足12個鐘，同老公會鬧下架但最後又會無嘢咁，住公屋屈喺佢老公屋企人到。如果佢真係隱形富豪嘅話都幾好

你諗緊嗰堆離地MK就暫時當唔存在啦

以為已經絕左種

人地知道自己既角色同極限
做份萬幾蚊既工佢地心足

大學生永遠同人地比較
搵兩 三皮都唔夠
壓力梗係大好多

咪理條on9 啦 出晒名
又可以完全封鎖多一個

成班搵萬幾蚊既人係度笑鳩人地搵萬幾蚊低下層

但見到好多生埋bb又養得起先叻

無壓何來抗壓

我覺得咁講太短視
mk仔的確讀書唔多 日日去玩 呢個時間佢的確開心
但係份人工成世得個萬幾蚊
之後既人生先難捱

相反大學生日讀夜讀 好撚辛苦
都係想為將來打算
佢地既人生會比mk仔易過

咁我同你定義相反，我講緊嗰啲MK都會返工 多數都係服務性行業

你哋都唔知有膊頭有腰骨嘅MK係幾有承擔

好似你讀得書多，先知道自己點解會失業咁解

真義氣仔女，我最欣賞都係通常佢地都好有義氣

你起左底有咩嘢咁大發現，分享下呀

咁呢樣係真既

唔外向唔勇既都唔會做mk仔女啦

因為本身無向上爬嘅慾望嘛

呢d叫冇上進心

其實以前中三、CE、AL、大學，
係社會階層分級到做得幾好架，
啲無心向學嘅MK咪讀到中三就做嚟學師，再唔係就讀到中五再讀IVE搵野做。

巴打你睇唔到我最後一句

而樓主講既係心境,巴打你講既係前途,

其實只係大家追求既野唔同

的確係追求既野唔同
所以我都好佩服班mk仔
日日打份低賤工 做到隻狗咁都可以咁開心

MK仔女通常係唔讀得書
但以我自己做part time同MK仔女做同事嘅經驗，係覺得大部分佢地做啲frontline野係醒目啲

Nothing to lose. 由出世嗰刻就已經被社會視為失敗嘅人又點會有壓力

所以可能對你嚟講就係做到狗咁，但對佢地嚟講係啲手板眼見工夫，好快做得完

睇心態姐 好多mk 仔 mk 妹其實個人好簡單
細個係好爛玩 但大多小小三字頭好多都無咁貪玩啦

勁多放工就係打手機game 簡簡單單又一日

反而好多人因為讀多少少書 個圈子自然闊 自然多叻人 自然有比較 又覺得自己咁樣學歷應該要搵多d 買到樓 etc 自然大壓力

係因為人地對自己期望唔高
唔係要做成功人士
可能佢地打份正常工,
屋企已經覺得佢地好生性

完全係期望同現實既問題
佢地都知自己能力係點, 有份穩定收入就滿足

社會上都好多人對自己期望太大, 唔見得個個都係能人異士 (包括我自己都未必係)
有時可能真係逼自己太緊冇意思
唔記得左自己要開心

傻人有傻人幸福

根本mk妹冇野輸

因為佢地知自己垃圾，會去揾返份要求低既工好似跟車送貨sales

相反讀過下書但高不成低不就，揾好工又未到佢，又唔接受返啲低要求工，又對自己有期望，壓力咪大

系

我都覺 之前同朋友暑假一齊返廚房
裡面全部都係Mk仔女 連埋個經理都係死mk
啲mk日日比經理問候老母都仲可以笑笑口
仲係到話點哄返經理好 又成日睇經理眼色
而且可以接受ot到零晨兩點幾
一般正常人一收工就走㗎啦嘛
佢地好似義字刻係頭到咁 話要執晒啲料先走 因為經理聽日返嚟睇到先開心
我心諗拍黑社會戲咩 後尾都頂唔順 辭咗職

人地mk 仔女能屈能伸，兩條友租屋住都開開心心
通常係有要求既人先會過得痛苦

Mk仔大佬俾20蚊佢已經開心到岀post晒命
連登仔如果對財富要求咁低
都可以好似佢地咁開心

頭腦簡單會開心d

人地有責任感啫

窮養 叻係賺左

唔明點解咁都可以吹上神枱.....呢個世界太荒謬

啲料其實已經預好㗎啦
佢地為咗經理開心所以再整多啲啊
不過啲料整太多會好易壞 所以個經理返到去又屌晒鬼
佢地唔單止抗壓力好仲好蠢。。

堆友都知自己垃圾一早認左命 唔似啲毒撚成日自命不凡

mk仔幾有義氣
之前考試 前一晚溫書唔記得放返筆袋入書包
跟住問啲識嘅人借 個個都話無 想睇你死
然後一個坐我後面 堂堂都走晒嘅mk借咗比我

佢地好易知足架
大佬會雞場佢地睇 有得叫免費雞 係開心嘅

中學有啲mk做左金融狗地產狗
有錢過我

係香港要冇壓力 一係就好有錢 一係就好窮 中間食曬屎

Mk妹正呀

講到佢地好似係第二種動物咁

MK仔要上神檯了

讚下就上神檯?人地都係講下有咩優點姐
咁係咪成個討論區都要互屌先叫正常

做乜咁緊張

係你啲child登矮柒毒先咁負面嫁姐

你都ON9，MK仔出名EQ低，成隻鬥牛咁

你試下出街搵條MK仔啤，佢: 你望乜撚野呀，我而家著撚晒

都無諗過要上進, 往上爬
何來有壓力

你點定義mk 先
中學唔讀書早出黎做野又係mk
真係行古惑又係mk

你最醒
以前中學d圍頭mk有錢到捐錢俾學校起設施 買過曬d凳同裝修

又吹奏mk

突破盲腸

我提名樓主拎下屆諾貝爾獎

呢個先係「平民」既生活

通常能力愈高（叻既人）對自己要求愈高，所以達唔到目標會唔開心

名校生成日跳樓

唔通學連登仔日日上黎吹fg 40k咩

養得大 同養得好係兩件事
Mk好多時 生完都唔識教
仔女又做返mk仔mk妹

社會總要有人做低下階層既

低等嘅生物只需要滿足生理需要

真，以前讀緊U 嗰陣搵兼職做，第一份搵咗近近地既吉野家，啲同事全部細過我，好多都冇讀書，可能因為自己係英中又入到U覺得自己讀書掂，開初有啲睇唔起佢地，後尾覺得自己好on9，因為佢地適應能力好強，又捱得打得，雖然日日放工就去玩無無聊聊咁，但見佢地過得好開心，而且份人好大方，覺得搵到錢就去玩去食，明明搵得嗰少少都成日請人食野，反而讀得書搵到錢嗰班好多都好計較，就係嗰啲所謂世界仔

感覺上D MK都係好單純
而且心地唔差 好撚樂觀
可能就係因為咁 佢地好易就快樂

有得屌mk妹
我都肯啦

真 返pt啲mk同事長期串過啲客

根本無腦唔諗後果

死好命果d中出左中產以上既女就爽

連比外家騎住比面色都自我感覺良好

因為都無自覺

On9有 on9嘅快樂

MK係社交技巧同變數勁啲
但要知識就免談

mk 女先係
本身已係公廁 被無數撚插入
仍祭會幻想大個後會有王子為佢個流住精既西埋單

mk仔女世界第一

好天真
乜工都要埋堆,
點會冇人事壓力

飛得越高跌得越痛
痛苦通常都係嚟自期望同現實嘅差距
Mk仔通常都自己知自己事
理期唔會放得太高
但啲自以為讀過下書嘅有時會將期望放得太高
最尾就跌得越痛

有幾出奇
老豆老母個代咪又係養得起我哋

本身唔岸鳩又點做MK

同意
不過都有d係成日自殘po相既

真，勁羨慕佢地

我想屌靚女，唔想屌mk

人生冇追求就冇壓力

認同啊
如果個個都咁有上進心 想向上爬
到時候大家仲辛苦 又多左人同自己爭

成日都樓主呢個諗法
有時係街見到呢d人都會諗其實佢地係香港係點生存
同埋唔好話mk
其實好多廢中都係咁
做過幾間公司 總會有d做倉做文員既拎著萬幾蚊人工
一樣養到頭家有仔/女
一樣食lunch同我地食 放假就周圍去玩間唔中去旅行
比著我結左婚生埋仔仲拎緊呢個人工應該食個飯都唔敢
不過可能因為十幾廿年前已經買左樓所以無煩惱

呢個真 有d叻既人 好辛苦 有錢但跟本唔開心 d mk 有玩夜玩 打牛工 唔理屋企 自給自足但好開心

5g.解打5p字珍系開芯d^^

人地有公屋住成世唔洗怕買唔起樓
就算生左都係成家一齊住，有乜所謂，反正mk仔習慣左有冇房都可以生活，老豆老母又唔介意訓上下格床

因為佢地知足 佢地唔執著
但咁既性格亦都令到佢地好難有社會上公認既成功
如果你份人執著又有野心
自然唔會比自己犯錯 咁梗係大壓力

禾刀系甘話 ^o^

我間中學就係元朗 我依家讀屎片 佢地已經揸bmw 大家都20

又真係有人埋單
我間垃圾學校好多呢d情侶
有d墮過胎但畢業即刻結到婚
又有癲到有大住個肚去考dse
考完就去生既 依家見條女生活多姿多彩 一年去十次八次旅行 條仔又有車房有d錢又有靚樓揸手 其實大家都公廁 又無咩學歷 但好似好恩愛 無煩惱 鬧完交 送扎花煲個湯又無事 呢 人地生第二胎 我 戶口連2皮都唔知有無兼煩緊畢業就失業

吾系甘牙？

又唔好講到MK仔女將來就一定loser咁

識好多細個唔讀書掛著玩既所謂MK 大個撈得掂過D讀完書出黎果班

再耐D唔敢講,但講緊廿尾三十零歲果班當年所謂 MK 又攪生意 又開鋪咁 唔差得去邊

又唔好講到MK仔女將來就一定loser咁

識好多細個唔讀書掛著玩既所謂MK 大個撈得掂過D讀完書出黎果班

再耐D唔敢講,但講緊廿尾三十零歲果班當年所謂 MK

可能因為交友圈子廣識人多 性格又外向 又唔怕輸 好多攪生意 又開鋪咁 唔差得過D大學畢業出黎果班去邊

至於你話遲下? 將來? 鬼知

你知道的太多了

起碼唔會搵2萬都話要跳樓，
話香港係人間煉獄

有時啲frontline野，
真係知識都無咩用，
可能經驗會幫到手

都係果句 睇工種啦
如果係服務業 MK氹客可能幾叻
但如果真係要知識既專科 好似會計 工程咁 跟本唔會請佢地

講到係無學歷嘅mk，佢地根本唔會諗住apply要專科學歷嘅工，佢地亦都apply唔到

好多外向型MK仔女都可以搵2,3萬一個月，靠把口搵食，雖然唔多，但同d 普通19大學生比真係差唔多，至少比班degree 毒撚好，唔係個個讀完大學做多若干年就肯定可以上位架

服務業轉工易到仆街，feel到唔對路就會走人喇。

MK仔女轉數快，去做sales/小生意搵到2/3萬唔奇。

我又唔係想追捧班mk，只係覺得有啲地方係需要用到呢啲人

我覺得唔係抗壓力好 而是嗰類人感受唔到壓力既壓迫感 面對困難會選擇用最簡單既方法解決 就好似養小朋友咁 淨係養大就算都未必會教或者有諗法培養成才
加上對所有事都抱住隨遇而安 及時行樂既心態 所以日日都開開心心 無憂無慮又一日

係
又多同類朋友
大家一齊返份炒散呀送貨呀嘻嘻哈哈又一日
收工一齊打機食野 有人叫直落又得
第日最多sick leave未驚過

雖然我有啲羨慕呢種心態可以日日都開心過 但咁樣及時行樂法 有啲識諗既都會玩樂之餘儲下錢 有啲就真係月月清 搵幾多洗幾多 冇儲蓄習慣 毫無危機感 甘心成世都打份7仔m記工 點解可以咁放縱自己

人到三十
好多以前睇唔起嘅MK都撈得好掂
賣野嘅唔係做咗shop manager 再係自己搞生意
做整冷氣嘅都話啲單多到做唔晒
一齊食飯嗰個都用HSBC premier 揸歐洲車
循規蹈矩咁多年 除非學歷無野高得過班MK

生仔??
你拎呢個人仔都唔應該生啦

大家都係搵餐飯食姐

因為佢哋冇嘢可以輸

大把mk仔住公屋,打七仔已經養到自己又唔洗供樓,女又唔會過人世,朋輩間大家都咁上下唔會受人白眼,何來壓力?

香港人最鍾意同人比，人工要比，政治要比，連樓價都鍾意同人比，唔係話要活在自己既世界，但個問題係香港人根本冇知足既概念，知足好似等於唔上進，冇鬥心咁

其實到老 比賽完結 最後都係死 回歸原點
睇開d啦香港人 最緊要活得自在 想做就去想
何來壓力？

智力未高到可以分析到難受既感覺

其實老實講 你估個個都係成功人士咩，總有人搵多搵少。

夠鍾執貨啦

hea 過先容易過, 起碼唔會自殺死

好簡單姐
因為圈子唔同你先唔明白
佢地生活一樣好開心
溝仔溝女靠個樣靠把口 好少睇錢好重
平時娛樂打下機坐下球場飲下酒都一樣咁滿足
食野m記茶記都無所謂
空閒時間又多d 想去旅行抖下就辭職
調返轉你搵幾萬銀 做到隻狗咁 休息時間少
出街食野又要食得好又要排長龍又貴
到有假放下 又要就條女去旅行chur到仲攰過返工
到供樓啦 又要捱多幾十年
其實大部分香港人嘅抗壓力咪仲高過mk仔女
佢地可能仲開心d

城市人通病，咩都以錢/物質為第一

mk 既一生:
讀書開始已經有系屌 成日換女
蒲下公園 周圍做村童 落下網吧開開心心

會考0分出黎做野
7 仔 飲食物流普通人眼中既垃圾工啦
雖然做得好辛苦 但其他同事都係咁玩埋一堆 放工又一齊去飲酒食宵夜 番大陸玩食煙飲酒樣樣齊

識得人多係人都傾得埋。一個唔覺意識到d 有錢fd 賺番多小。。 開始定性同mk妹 結婚生仔

連登仔:
以前已經有潮文了 唔想打

無錢都生到仔比我都跳

mk仔女係透支緊未來，完全唔理前途，後生果陣梗係開心。信用卡碌得大又唔儲錢，開心一日得一日。到老左咪做廢老，平時係公園妹下妹下賭牌九呀伯咪呢d人囉。

本身份人唔識教又窮又生幾個仔女，連登唔係最憎窮人生仔女？加上最冇文化既父母就係呢批，十幾歲扑野唔帶套，奉子成婚，之後老公去滾走埋佬，單親家庭成長大撚把。

我絕對唔係批評人想開心簡單過日子，係人都想，但做人咁唔負責任，勁撚多搞大人個肚走左去，累人累物咪呢d

係精神既

睇呢個Post都好感觸 小學讀垃圾學校 中學讀廢9中中 輾轉讀到個廢9 Degree 諗返細個日日成班廢柴去網吧打機 成績又唔特別好 群埋同D有背景嘅人度玩 （無跟人）中學畢業後 有錢果班可能出國讀 無錢果D讀HD/Asso/U 唔讀上去果D 好多都覺得讀書無用/識人好過識字 結果好多都係做緊無前景嘅19工逗緊萬零蚊 相反叫做讀過下書果班都對前景有D計劃咁 時到今日 大家生活圈子 接觸嘅人同事 眼界 談吐 唔同左好多 漸漸由好少玩變到完全無交流 始終人大左 大家有自己生活同忙碌 讀書 返工 Internship/Exchange/考試 然後發現自己同佢地嘅世界已經再無交接點

留名

lm學豁達

拎廿蚊出黎就可以做大佬，仲有咩可以輸？

自己做唔到樂天知命就葡萄人

人生可以好簡單 都可以好複雜。 我覺得身邊周圍既人係點樣就會影響到你生活。 例如你身邊個個都成功人事。30歲買樓結婚搵勁多錢。 你自然會去比較。 你會想追到同身邊既人差唔多水平。 咁自然要付出更多。 壓力就係咁黎。 Mk仔女佢地身邊d人都係一堆不太想力爭上游。 同埋佢地唔太會同人比較。 咁過日子自然會開心好多。 同埋我覺得有時去旅行並唔係真係enjoy去呢個動作。 而係想見人去佢又去 平衡返自己個心理。 總之 比較就係痛苦既根源。

啱 我都好羨慕佢地 正係義氣真誠呢樣嘢係香港難得

唔係串，有時都好羨慕低學歷嘅人個種樂天同簡單嘅想法，無拘無束

冇野可以輸驚乜

少思寡欲 絕學無憂呀各位

佢地根本nothing to lose
亦無責任感
16歲大肚無所謂架照出去蒲
到時生完咪扔個仔比老母湊再出去玩過囉
返工又係 無學歷無長處又對自己無要求
咪返啲垃圾工 反正東家唔打打西家

shitty仲多 個頭五顏六色

見證潮文誕生

自從HKCC依個後門出現，好多MK都入到三大
所以毒撚真係零優勢了

日日有女屌，點捨得死

點止抗壓 重抗埋通漲